好重要 還押手足需要你幫手（2）！

Hi 又係巴打我
首先整番兩封阿寶近況信比大家了解下

上次個post多謝各巴絲幫手推
可惜條link搞唔掂收唔到錢，今次終於整番好！

目前最急切既係個幾月後係手足’BIG DAY’
呢件事關乎阿寶人生終極幸福
想個好啲既人幫佢搞
所有野已搞掂ready 係爭$$
時間上有少少急 希望大家幫到手
希望佢未來7-10年可以唔洗空虛 寂寞 無聊 凍
雖然唔一定成功 但希望盡力

有人會問咁大台呢，大台資助係有上限唔係包底，我同家屬已溝通，亦理解佢哋既做法，希望大家明白唔係樣樣野搵大台就搞得掂。

都係個句有能力先幫，學生幫推就得
今次應該係唯一一次，亦係最重要一次，
需要大家幫手足手。

推

自推10次

9

8

7

6

學生 捐左少少

好多謝手足
最好其他人可以cover學生唔洗學生付出咁多

Between 可唔可以幫我推

好

More detail

多謝手足 每次都有你幫我推

咁都認得

最記得係你

推唔到

還押手足要食飯呀

push

大家過新年 入面手足都需要幫手

大家埋黎

推推

唔使理我

我自膠

幫手呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

為免有人食人血饅。
想問點fc係手足？
有冇議員認證？

位巴打以前已fc過

咩係big day

Push

有冇detail

金援

好心痛...

你可以起番我底上個post
長飛係探訪還押人士先會拎到
外人唔會拎到

各位請盡能力以內施以援手

推上熱門

簡單講
自資律師一堂5萬左右，
即使大台cam到1萬，係自己都要嘔4萬一堂

推定先

岩岩課左少少當推post

Share

一陣返去搞
幫手啦大家

一人少少都好多

正確

多謝手足

撐住 btw 真係好撚貴

可唔可以post 去 ig 到幫手宣傳

留個名
再幫手推

多謝巴打 認住左你了
真呀 但想盡一盡力幫左先 起碼了一了手足心願

梗係可以

唔係認你，係認證你個post就得。
之前有講過，啲人亂咁去探。
信可以假，起底我都唔係好信。

對唔住，我唔想咁harsh，但前排先有條有扮x小姐，仲似層層咁俾「潘小濤」fb認證，潘小濤係真係有唔少人睇，最後真係假。
我而家真係有公信力先會信

你唔信真係完全冇問題呀手足
而且我都理解
不過我都有自己安全理由要考慮
唔係個個叫我搵邊個我就要搵邊個認證
都希望你明白

Pish

好想捐喎

人呢

push push

Tui

還押手足要食飯

還押手足要食飯
0

推啊

推吖

pushhh!!!

pushh!!!

辛苦晒手足你啦

收據呢

辛苦晒巴/絲打幫我推

手足要幫手

再推推推

推到捐爆錢為止

多謝手足 滾動

我信你，捐左

大家可以follow埋樓主channel 會有還押手足既信

推熱門

我捐左啦
大家能力範圍內幫下忙

大家可以睇返第一個Po
真心相信樓主係想幫手足

偉仔

冇人推 痴線

唔該晒七二一巴

幫推

每人比少少就可以幫到手足

推到上熱門

同意

多謝各位巴絲幫我推翻

關心還押手足

keep pushing

快啲上熱門

大家一起出力

多謝各位幫推巴絲 樓豬我會記住你地

應份嘅

大家都出一分錢一分力

小心健康

留名

趙同學夠數 捐其他還押啦

已課，支持樓主同三寶

點解好似冇郁過

求下大家

已捐

唔該驚人巴

多謝神獸巴

多謝奧b巴一直幫推

慢慢推

Pish pish

我幫到好少野渣

課ed, 推

各位巴絲攰就訓先 明天再推 愛你地

奧巴要番學早啲休息

pish

就訓 臨訓再推

PISH

已支持手足

之前大j係咪都搵左沙律錢？
人血沙律？

幫下手足啦

關心下手足足

捐咗，手足頂住

推呀

幫

Klopp巴

幫推 亦都宣傳吓

幫幫手,請還押手足過年食好啲

積少成多呀

有無前傳講下咩事

樓主見字覆

大家關心一下

以防有手足唔知咩事 簡單講下
呢個眾籌係籌錢俾還押寶寶食私飯

奧巴

信得過？

有冇講錯？

樓主有拜監長飛證明

推
有fo樓主個tg channel 有定期up手足既信

pls push

pls push
課得好慢
share to tg group安全？

LM

Can

推得好慢

已課

推 愛你

721 唔見人
黑警死全家

612 721 831 101

大人多關心一點

加油

幫手推推
手足就出糧既幫下手食少一餐半餐

推多野

臨訓推多下
大家幫幫手聽日再推

點解捐唔到 話「你的卡已被拒絕」？

幫你推

你地真係好好呀巴絲推

其他人捐到？

我見有一兩個係巴打你之後既捐到啊
個原因淨係寫巴打你張card was declined

捐唔到唔緊要 好多謝你呀巴打 有心

已share

希望係真

但我隔離個post捐到😅 咁我唯有幫手推啦😩

樓主我p 牌推唔到

再推

手足幫下手，關心還押手足，
一人課少少，積少成多

最衰P牌推唔到

推更多人看到

手足午安

好忙 唔記得推

多謝巴打幫推

push ar

大人幫下手吧

幫下手

推推推

大人幫下手

推啊 行動post

俾黑社會欺凌

已捐5舊

唔該晒執垃圾玩巴

幫推

勞煩各位大人

捐了。推
但比起打官司，我更希望錢可以幫手足安家、買飯

放心我哋一直有幫手足買私飯

done. just donate.

手足唔係condom，捐左，而家再推

推呀 唔係condom

課咗，祝寶寶平安無事

岩岩捐左 月尾出糧再捐

多謝巴幫手

推呀 個個掛住肺炎 唔好忘記手足

會唔會去銀髮族攪既荔枝角集會宣傳下

推更多人看到
希望各位手足都有人幫

或者揾區議員 / kol 加持下

將普選納入第二階段中美貿易協議

取消奧運2022贊助商稅務優惠

Sign petitions plz

手足 signed

唯有繼續推

唔好理究竟點

香港人既付出絕對會影響美國總統決策

手足係condom

啱啱捐左少少
希望大步𨈇過..

灰

多謝巴伸出援手

LM push

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

再推..手足不是condom

大家記得買口罩戴口罩

記住記住記住

幫還押寶

唔識郁 推

唔該晒年巴

唔該各位大人關心下

新年提早出糧
食少餐幫幫手

幫幫手足

支持手足呀

香港人唔係話冇野多錢多架咩
請關心手足

Push
捐咗

積少成多
幫幫手啦

手足加油

唔該旺巴

推到reach target

pushhh

繼續推

1 月 27 日到期, 得返 3 日, 仲欠 4100

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 60000

早晨..起身未呀..課金呀

早晨呀手足

鎅狗手足被改控老謀!!!!!!!!

係啊 黑警不斷加控

還押，避過肺炎。

其實都仲有危機 每日都有新還押人士入去
潛服期又可以無病徵

愛你手足

每日幾推

雖然數字升得慢 但起碼每日都有人捐
手足同樓主同幫手推既巴絲唔好放棄

我係唔會放棄架
多謝各位手足幫推

K巴午安

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

手足hello

Help Push

我都想大家幫手捐

會唔會考慮開新post?
即日post會易推啲

利申業餘推post師

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

Signed 巴

推呀大家出左糧就幫幫手

旺旺巴
各位手足新年快樂 出入平安

點解好似推唔郁

無錢，推

各位幫推手足新一年出入平安

捐咗些少 再來幫推

祝手足們新年大吉 身體健康

唔該晒傻校長巴幫手

各位幫推手足 日日見到你地 愛你地

課咗
對唔住手足

多謝你幫手園丁巴

612果邊, 保釋金唔係有得借住先咩?

推
義士唔係condom

新年快樂

推 捐錢

推
新年快樂
出少少利是錢幫幫手

旺旺巴新年快樂

幫下手足手

宣傳吓

幫幫手,請還押手足過年食好啲

手足新年好

幫下手足手啦

大家封返封利是比手足

啱啱click左入去
學生 無卡係咪捐唔到

學生手足請留番照顧自己！
我相信大人手足會cover到

多謝上校巴幫手

睇曬
真係人哋河南政府都做得比你香港政府好十倍

大家都幫手手

幫手

唔好唔記得手足啦

幫手推呀

積少成多

大人們幫幫忙吧

K巴偉仔巴初一快樂

幫推啦

一陣捐d

唔該晒手足幫手

大家帶口罩
都要關心還押寶

捐左200, 望能略盡綿力

推推手足

捐左幾舊，推呀

最多番多份pt姐

麻煩大人幫幫

醫護同行 1月29齊罷工

支持罷工

剛剛捐咗，少少心意，希望巴打保重 !

多謝手足 推咗成日終於等到你

推 未整好信用卡 整好會捐

唔該晒手足

人生無常

借個位宣傳吓

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

唔該晒小國巴幫推

大寶

手足

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推
寶寶要食好D

多謝手足幫推

push
donation嗰度係美金定港紙嚟？見佢冇寫hkd

HKD

奧b巴

大家幫下手

求求大家

okok
錢唔多 但幫手足嘅點都會有

多謝手足你幫手吖

夠40頁手足推個新既
多謝手足一直幫推
K巴奧B巴偉仔巴721巴

好重要 還押手足需要你幫手（3）！